邊個再嗌香港人加油 我就屌佢老母

行動要升級 口號都要升級
唔該大家唔好再叫加油
要嗌就嗌

香港人！反抗！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統